有冇人好怕同屋企人去旅行

大家後生把握機會就同屋企人去下旅行啦
你而家唔去
等佢地老左你想同佢地去都好難架啦
時間追唔番的,你而家唔去,將來你會發現愈來愈難同佢地去其他國家
同屋企人去未必夠同朋友去開心
但你唔去第時先後悔就太遲

申利:屋企人好好,單純9up下

我好想同屋企人去旅行
22歲人一次都無同屋企人去過旅行
細個果陣就話老豆搵得唔多
又要養我同呀哥
今年我都grad
老豆又搵得多過以前
但係呀媽就話唔想舟車勞頓
唔想去

有無方法可以拉到老母肯去旅行

我同你相反係老豆唔願去

不過我機票酒店都預埋佢果份
佢唔想我蝕錢所以最後都一齊去
你唔怕都可以試吓咁
同埋試吓畀plans老母睇同老母講行程唔會咁chur周圍去

我老母都係
老豆就唔鐘意日韓
屋企又多人 講左十年都未去到

除左大陸團未試過成家一齊去旅行
好想同佢地去但佢地意欲唔太大
同埋又要湊我隻貓

我
試過同全家一齊去旅行，又試過單獨同阿媽去旅行，兩次都自由行。
結論係：一係跟團，否則以後唔會再去。

同屋企人去旅行係去hea
唔係去趕景點

一定要跟團 有人安排好哂俾佢地 唔駛自己搵車搭 點到點咁接送佢地先得

會好怕 但都會好想去
怕係因為始終後生有後生想玩嘅玩法 適用唔到係父母到，佢地又好易嫌三嫌四
想去係因為想創造多啲一家人一齊嘅回憶。香港地咁忙 郊遊都唔得閒去

我亞媽囉！同我地自己一家人去佢就唔去，但係同佢D兄弟姐妹即係我舅父亞姨佢就會去

黎緊同屋企人去冰島同英國自由行
好緊張 第一次同家姐帶屋企人去旅行

1～2年一次，夾屋企人要就學校假期，都幾煩。

早計劃，又驚有人到時唔得，遲計劃啲機票又貴！